[多圖] 日本最可愛女高中生選拔 各縣代表一覽

又到了一年一度「日本最可愛女高中生」選舉的時候啦！本屆選舉如同往常分成北海道・東北、關東、中部、關西、中國・四國、九州・沖縄6個地區，47個都道府縣先前已透過選舉選出各自的代表來角逐后冠，沒想到比賽才剛開始沒多久，秋田縣代表就被酸民攻擊到崩潰，不僅宣布退賽，連推特帳號都一併刪除了，逼得主辦單位不得出來滅火，呼籲大家「留點口德」。

「突然覺得有點可憐，是誰幫她報名的？」結果秋田代表退賽消息被轉po到台灣《批踢踢實業坊》，部份鄉民竟也十分認同日本酸民的意見，「人要有自知之明」、「長這樣也敢來選？有沒有羞恥心啊」、「醜死了，這是選美比賽，不是說謊大賽」、「本來覺得這樣說別人外貌怎樣很不好，點進去一看......。」（即時新聞中心／綜合報導）

沒想到比賽才剛開始沒多久，秋田縣代表就被酸民攻擊到崩潰。翻攝官方網站

其它代表：

來源：

岡山

福島縣

見到第一張相即時比負皮

琦玉 新瀉

秋田縣

福島 山梨

新潟 岐阜 鳥取

埼玉win

老人院定係女高中生啊

鳥取 岡山

屌櫸坂都屌打啦

輻射洩漏嚴重左?

石川

東京都

琦玉啲氣質
第二我揀神奈川

富山個個有啲似橋本環奈
東京識玩 37面加識擺表情影相,出眾過其他老土影相pose笑容

秋田出美人

Agger

和歌山

橋本環奈人稱千年一遇, 睇嚟所言非虛

點解奈良有鬚 係咪偽娘

其實唔係咁差, 皮膚白白淨, 塊面又有肉, 可能比較符合日本古代嘅審美觀

有冇人有東京twitter/ig

一樣

沖繩呢